連登仔算唔算係見高屌見低踩既最佳代表？

仲低賤過見高拜見低踩

見人地好過自己
葡萄心態 唔抵得 一定要屌

見人地差過自己
自卑心發作 衝出黎踩低人認叻

所以啲憤世毒撚永遠a0冇人要都唔係冇原因
得罪講句 在座每一位連登仔都係垃圾 我都係

憤世毒撚將會 全！面！進！場！

個個同我一樣就無錯共產精神在我心

個個同你一樣咁冇用就死撚得啦

邊度拜？

拜仁就係好例子

以前係咁屌拜超

冇料到 門口狗

而家冠軍戰都未踢

就吹到贏硬好勁

冇拜 直接屌
自己係廢柴 見人地好勁 照屌
總之聲大夾惡 加多幾條毒撚一齊圍爐就贏

波台痴線佬另計

溝唔到就係雞
人地溝到都係雞
唔畀你屌都係雞
畀埋你屌都係雞

上連登，勿認真

啲憤世毒撚好認真 講兩句就起晒鋼 respect

我都好認真，用心去回每一個想回嘅post，如果比人攻擊/有人唔同意我講，咪笑下算lor

咁你冇資格做連登毒撚了

你講咩啊屌你老母
我話我係毒撚就係毒撚
你老母比人屌啊

好嬲好嬲